【擺明打手】正式宣佈馬鞍山最高質任食係牛涮鍋

其他牛字頭死開一二邊

馬鞍山間牛摩 狗也不屌

如果馬鞍山間牛摩狗也不屌，咁沙田..........

沙田嗰間冇馬鞍山個間咁差 但係明明同一間公司

馬鞍山有咩係好食？

幾時開左moumouclub？

上個禮拜一

新港城間泰巷正垃圾
唔好去食

啲肉薄過面油紙

無

任嗌架喎

我見佢開業果時排晒長龍
仲以為幾好添

不如調轉講，馬鞍山有咩係好食或者keep到質素？

我係食左馬鞍山廿幾年
泰巷係我食完條氣最唔順
以後見到馬鞍山飲食post我都會 屌佢一次

無邊間食完條氣會順 貴到西咁，仲要劣食

佢係唔放人入去先
我上次就係早見無人試下
點知又貴又唔好食
泰巷正垃圾